一人一個跑online網戀經歷/故事

係咁同佢sms(同台）但因為自己白痴整唔見張sim卡連埋佢電話number 而佢又del咗跑online 搞到搵唔返
我想講 多謝你比咗個美好回憶我

Push

我諗唔止你一個係咁
你連你id都唔放低 人哋睇到呢個post都唔知係咪你啦大佬

小學雞玩過跑，識咗個住黃大仙嘅女仔，對方id好似叫jennsty。
嗰時同佢玩玩下有通過電話，但係因為屋企人嫌我細個廢事分間房畀我，所以搞到我要同屋企人訓。加上細細仲要冇個人手機，一直都係用屋企電話同佢傾計。

有一晚佢打電話過尼，我接唔切線比呀媽搶左個電話。我呀媽一接咗個電話就問人有冇家教，做乜噉夜打嚟。然後唔知係咪有咩誤會，第二日就發現結婚個網比人強制離左婚仲要cut晒聯絡

結果我小五嘅暗戀就噉收咗皮了

到而家，差唔多十幾年後，可能你唔記得咗我

但係我覺得都係差你一句對不起

你手機號碼仲係我unlock手機個密碼

xxxx 9606 但係又冇勇氣加番落電話簿度

都差唔多識左10年 果時我仲讀緊中學
以前細個果時咩都可以9up一餐
同佢一齊睇過戲 演唱會 行下山 食下飯 影下相
其實我好鍾意佢 但我毒毒唔敢開口
只係話下次再約過
但最近我問佢出唔出黎
佢話已經有男朋友
我灰左
可能我當初主動d既話 成件事會好美好（又可能只係我諗多左）
----------
而最後一次見既係616金鐘
佢同男朋友行緊 我唔敢過去講聲hi
而我就自己一個係街到過夜抗爭
果個畫面我應該呢世人都記得~